[COYS - 熱9累事] 熱刺球迷吹水區 76

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為白鹿徑球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

(部份圖片由淫心黃黃巴打提供)

榮耀：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2017/2018主要職球員

Manager
- Mauricio POCHETTINO

Goalkeepers
01 - - 洛神
13 - - 世界杯一秒男
22 - - 後備model

. Defenders
02 - - 碧脆
03 - - 肥花
04 - - 暑假價高者得
05 - - 0入球帶刀侍衛 (third captain)
06 - - 黑山狗
21 - - DSE雞
24 - - 手殘 Crazy Child
33 - - 下游屠夫
37 - - 青訓雪條

. Midfielders
11 - - Erik Hung
12 - - 派路
15 - - HEHE DIER (fourth captain)
17 - - UNO球王
19 - - DEM神
20 - - 屌你 alli
23 - - 世界第一
27 - - 巴西雪條
29 - - 大學雞

. Forwards
07 - - 女團殺手
10 - - Harry Claim
18 - - 英甲屠夫

. Out on loan
09 - - Impress me
14 - - Njie mk2
29 - - 老母馬
38 - - 英冠神衛

真熱名單Update @20180708 連會員名, 35人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既, 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.

Regards,
Levy.

Gazzaniga > M.Pochettino > L.Moura > K.Trippier

Villasboas

Alderweirelamela

無敵破壞王

薪火向上燒

十二樓嬌拔

吉田董

係愛呀哈利簡尼

平安鐘叔叔

細屎忽Winks

Sonny_7

唯毒我心不變

JuanFoyth

大俠郭靜

田中菜津美

Lamela

太郎

MarcusEdwards

(迷普)食完又要痾 > 唔迷普痾

屌你alli

Van.Vaart

秋元真夏老公

丹尼路斯

淫心黃黃

熱刺的歌

吉高由里子

笑忘錄

樓下係戇鳩仔

嘉喜嘉

人生路

蒼老絲

無理小五郎

蝦你揀尼

EtiCalb

Daniel Levy

冇哂心情了

自從肥婆出現
Kane就無態了

法國冠軍袋咗9成9

隊長加油

法國贏鳩硬 克羅三場都120分鐘

想摩迪攞多d

不了

認真 真係熱9累事
足總杯 歐聯 世杯
全撚部都比人反cup
但另一方面睇
今年我熱d人心理質素應該好左好多

無史達寧，英格蘭中場都無人運到個波上前場.

今場都咁講
結果加時仲有氣過英撚

英撚差個中場派牌

比利時同英格蘭

屌你 場場用kane派牌 柒完未姐

旁證真係好好波

禁

就黎後過dier架喇

浪費咗kane

其實英撚有咩攻中用 alli唔計 要派到牌

alli今場都好差

lalala

點只今場 根本場場都差

有老虎同德夫 唔用 係都要繼續用lin

衰又衰在有時鳩全場入波

alli 250 lin 3個可以點換
入 呀記太子 佛地魔 ？

幫牛清平反先

牛清：
平心而論 其實英格蘭輸脆
入第1球入得太早 諗住可以守完場
但結果比克羅地亞攻足成場
加時仲要傷出 搞到打少個 後段右邊無人
比人晒左幾次時間

紅白藍大勝利日

根本個陣係亂鳩咁黎
擺返2個防中 踢熱/軌套3421仲好啦
打兩邊反擊仲簡單

做英撚真係好慘

你我都知
教練唔知

覺唔覺下半場完全連拉邊 翼衛助攻傳中都冇 因為人地打man mark就選擇鳩斬比前面事但博頂到就算係進攻

有咩慘得過做英撚?
就係做英撚+熱狗
英一輸波所有責任都屌晒落熱班球員到

有個怨婦猁fd怨kane隱左形唔識入波
心諗:佢有冇睇波

一縮就咁

打後就係世界級
又要玩後場大腳上黎
但係kane又唔係搶第一點個位置

最柒賽事選舉：
1. 聯賽杯對西咸
2. 足總杯對曼聯
3. 歐聯對祖記
4. 世界杯對克羅地亞

唔好再提歐聯

3

祖記真係穩坐第一

個post名咁樣，d認真撚實屌七樓主

對祖啦
俾人嚇窒啪啪兩粒

彷彿見到朗尼

英撚出局， 脆又傷埋
牛清上番嚟吹水啦

我累輸 無計
其實除左球入波 我成場都柒
對住perisic完全mark唔住
幾次要walker幫佢執屎

佢已經習慣比人屌

根本場場都係walker幫脆執晒防守d屎
進攻就比脆攞晒彩 幫脆執唔切屎就要硬食隻死貓

70幾負評都試過啦 無事既
btw 買定杯麵

見到脆喊我都喊了

食咩都冇味喇

我都忍緊

證明大家心入面都係迷脆

英輸 我好撚傷心 同歐聯一樣咁傷心

如果基沙文又輸決賽可以加盟我熱了
失敗者聯盟

黎打fortnite

無左脆啲斬波

臨尾兩埸唔知做咩, 脆斬少勁多
頂仲多過斬

為轉會罷踢

一方面想隊長成為世界冠軍，另一方面又想underdog 格仔奪冠。

留名

兩球都係輸walker，唔知都主點講。
第一球係佢唔夠身位，第二球輸佢唔追波。

睇返慢鏡 佢第一球真係...

脆個下致命回傳似足dier

但我想問第一球 入波個人係walker身後 冇人提場唔知身後有隻 突然攝前同佢搶點搶贏
反而入波條友起步個下 有個睇到條友走位 佢都選揮舉起左隻手指揮而冇跟實入波個人

第二球失波 好似熱刺失啲on9波

第一球關脆事多啲 就好似法國入個球 都係toby冇追貼

等睇隊長做明燈
之前講話今年世杯會有熱刺球員拎

有得J 好J,就黎完世界杯,返到英超無得J

Clubs whose players have scored the most goals at the #WorldCup

Tottenham: 12
Barcelona: 11
Real Madrid: 10
Paris Saint-Germain: 10
Atletico of Madrid: 7
Manchester United: 7
Manchester City: 5
Villarreal: 5
Liverpool: 4
CSKA Moscow: 4

3/4咁都可以唔中

但我又好想modric 拎世杯再拎埋世足

係，好難揀

魔笛係好值得拎盃，但我又想隊長做世界冠軍

一啖沙糖 一啖屎

TOBY 世界盃好廢

番工無心機

一齊blame

始終佢都唔係打開中堅…

冇
我都係搵野幫佢辯護下

等俾怨婦利cap 圖

屌你失蹤
神射手claim失蹤
脆失位
前熱獲加失位
戴亞出場即失中場
路斯爆落底出波冇腳準
熱狗冇大力神即刻唔識踢波

仲有冇?

我熱大師兄modric corluka 教班未戒奶既踢波

珍惜牙脆

比利時果班唔講

無人珍惜牛清

原來係我燈鳩英格蘭
詳情睇返74

牛清大敗日

熱區世界盃競猜

獎品：7仔$25 金色蓋杯面一個

一題一分

1. kane 總入球大細 (3.5)
2. son 總入球大細 (1.5)
3. lloris失誤導致直接失波次數
4. 比利時入唔入到4強
5. 脆皮assist數量
6. 黑山黃牌數量
7. 大力臣會唔會入遠射
8. 五子會唔會一齊上場

1. 6球 (暫時)
2. 2球
3. 0次 (暫時)
4. 入到
5. 1次 (暫時)
6. 0次
7. 唔會
8. 會

其實都幾難估

暫時邊個最高分

好似係7公

隊長返國家隊勁左好多

一條心撐隊長

再次2奶

英格蘭都好熱刺丫，都係四強出局

熱刺是笑話是常識吧

那來的自信

心情難以平伏

完封傾

英超是咪得熱刺同軌未買人
我相信熱刺會係轉會窗0簽人上面領先

主席又贏

OFFICIAL: Fulham have completed the signing of Jean-Michael Seri for a club-record £35m

升班馬都豪過我地主席

送禮勤呢隻死獌狗真係弱撚智，屌佢老婆

主席:
1億5落我袋 買人不了

施利不至於淪落到踢升班馬呀嘛...

🗓️ On this day in 2012, Jan Vertonghen joined the Club!

(Wet Dream Daily) 🗓️ On this day in 2018, Juan Foyth left the Club.

佢隔離果個勁d

型撚到

是咪出席熱刺告別儀式？

我脆連新monday都吹奏

今季卡爾獲加離隊轉投曼城，查比亞終於獲得正選位置，他精準的傳中球完全填補了熱刺陣式中非常重要的閘位進攻。全季9次助攻， 令熱刺球迷忘卻了卡爾獲加離隊的傷痛。

on9 walker咁廢 走左有幾痛

新monday好野 竟然知道晒一眾熱迷心聲

我屌你老母啦

😂😂😂😂sor
免費叫左大家陪我玩

如果lloris決賽衰兩球，就係我有面食

我得1分

DSE

系

做馬

奇特觀點

用迪亞咪再輸多D

用dier小組都出唔到線

會post Toby上年frdly遠射入波既片
睇黎獌真係出手了

主席有deal有野做了

我覺得最大既問題係死都要用一個中場
人地4個已經逼到你後場除左長傳就傳唔到波上前場
加上果三個AM完全無諗過返中後場做串連
連kane都睇唔過眼自己走返去要波
好心就換走一個AM換入dier/delph/甚至rlc搶返個中場啦

都主做野唔洗你教

我有個怨婦fd話Kane失左蹤 累到英格蘭輸 但佢冇諗過佢去左邊到幫波
收起lin/屌你出多個holding mf已經爭好遠

留名等睇都主發表Dier完美取代Toby既偉論

係咪獌隻送禮勤，屌佢老婆 婆

睇過？

曼狗特別弱智

手足準備著草未

隊長唔通俾連加特咩

其實應該俾軒達臣或者young 一個上陣次數最長 一個年紀最大
總之係kane唔適合做隊長

Kane鐵膽正選嘛

Kane太靜 神軒太燥
如果兩個性格加埋其實真係幾岩做隊長

買左未？

未

攝於旺角Forest Nike

呢件OK

想入件 eriksen

幫我印件脆 thanks

唔知仲有冇toby印呢

就算有都係印脆皮啦

訂咗呢件幾時有啊屠房

今年買一件主場算
印字就第一個買入既球員

姐係唔洗印

唔印科?

科會借走
冇number
唔印了

干地

吹緊曼聯拎馬迪雅換perisic
曼狗高層幾正常 死都唔放比競爭對手

想知係咪如果上面單野真係成事 曼聯再出價Toby
去到岩價位利維會拋開一切恩怨情仇 照放
生意緊要嘛

肯買人未？

無永遠既敵人 只有永遠既利益

Fenerbahçe director Damien Comolli is currently in London holding talks with #thfc over three season-long loan deals for Moussa Sissoko, Georges-Kévin N'Koudou and Vincent Janssen. [Hurriyet]
唔該一次過打包哂三件唔洗煩 無眼睇

留素素留係度打防中後備都ok既

Comolli

買人愈買愈低質

隊長可否不失球？

上次唔記得allin 跟7公

我屌你個老母完左英超足足兩個月
乜撚野人都買唔到, 乜撚野風都無
人地隊就買兩三個都嫌小, 我地就唔知做乜鳩
濕鳩news就有

Tottenham Hotspur are open to the prospect of selling Toby Alderweireld to Manchester United should they submit a suitable offer. #THFC

#thfc have withdrawn their interest in signing PSG midfielder Adrien Rabiot as they now expect him to join Barcelona in a £35M deal. [Sport]

Borussia Mönchengladbach have officially completed the signing of reported #thfc target Alassane Pléa from OGC Nice.

#thfc target Anthony Martial is set to be pushed closer to a Manchester United exit with the club in advanced talks to sign Ivan Perisic. [Paris United]

#thfc striker Fernando Llorente is considering leaving the club for a lucrative transfer to a Chinese club this summer. [Marca]

走啦走啦唔好黎喇, 唔買人呀屌你老母

連阿仙奴都唔再險簽
我熱就連險簽新聞都少之有少

依排傳柏豪會係去usa前搞掂wo

幾星期前都話同哥倫比亞防中傾好哂personal terms

7月中都未買人。

如果唔係有世界盃睇，一定悶死左

愈諗返肥普續約前 講到億五任你用 早早比你買比你教比你夾波

點知依家...

下年就可以試下七月中都未買人又冇世界杯

未賣人點有億五呀

原來係comolli 條on9,專負責埋d 垃圾deal

Fenerbahçe director Damien Comolli is currently in London holding talks with thfc over three season-long loan deals for Moussa Sissoko, Georges-Kévin N'Koudou and Vincent Janssen.

其實trippier真係一個好好印既字

1. 唔常見
2. 冷門但不高冷，好簡潔既組合
3. 長度適中，太短無氣勢太長似浪衫
4. 未聽過就唔會識發音，但唔做作
5. rippi r 成一個對稱，合乎美學
6. 有點非英語味道, 提升品味
7. i p r 都係靚既字
8. 響音字 ，霸氣
9. 2號仔， 唔識波會以為係重心球員
10. 同人講讀脆皮，風趣幽默

邊個負皮我，出黎

我就支持你既

牛清

識波呀7公

rippi r

借？

不如50m比你打包三個算

今日啲新聞全部都係
Tottenham Hotspur transfer target _______ will sign for another club

唔好同我講d target得個吹字, 而家連吹都無得吹呀

沙基利會然都加盟利了

下年有埃及文明+沙基利，打機應該快到卜街。
仲未計轉打中場的張居正。

人地簽世界盃名將，我地連栢豪都未打得出

連七公都迷脆

大家都係斯德哥爾摩症候群
到時最後一日簽到栢豪大家都又係打晒飛機多謝主席

主席好波
去到最後一日求其簽d狗屎垃圾d人都會逼住感恩

有排崖
年年都係，
簽入U隊球員＞簽入教練＞某年青球員續約＞真正有球員加盟

沙基利真係抵到爛

我地肯買人未

主席:不了,最已陣,1億5落我袋

兩年前錯失左佢，咁年又唔買

車仔買了佐真奴，而家得番熱刺未買人

根本唔洗買人 脆世二 傾世一打哂

仲有巨巨膈光刀回歸

咪係
根本年年轉會窗完埋單睇我地好似有買人咁
但實際就係轉會窗頭一兩個月無郁過, 買人都係臨完轉會
夾都無時間

望住隊隊一開窗就係咁買人但我地企係度on99
呢種心情得熱狗先明

NICE READ: Lucas Moura - Ready to Shine for Spurs
見到都覺得痴撚線
反正lm都唔會踢得多時間
shine咩q野

好野！[[/s]

我屌死你呀光頭佬

ready to 嘥啊
廣東話黎

回帶系列
屌你呀肥普
年年暑假咁遲買人
冬天就出嚟扮反省
到夏天又繼續拖慢板無限loop

其實lucas 幾好用，過人一流又快。缺點係身位不足，但可用技術補救。

頭幾個月冇孫，希望lucas 可以把握機會上位。

到時上陣 ssk lml

lml鐵膽

咁都仲唔明呀
lm下季有得出多d 姐係唔買人囉

講事實都比人負皮 理性到

負皮會扣血 好撚痛 快d負皮我

yes 之前比人扣到負血

其他人唔知
但你係抵被扣血

想負評

2隊呢個陣先係最正常 但4強出鳩陣

英格蘭呢個陣可能重強

防中dier+jones

比人456無限中出

jones中堅吓話 防中dier+delph

熱狗累事

沙利係拿玻里成季用極都係個十一個人，都唔會換人，不如賣幾個過黎。

法比 巴卡 卡希爾 摩西斯 莫拉達

Hazard Morata Willian
RLC Kante
Jorginho
Emerson Rudgier Christensen Azp
Tbo

介唔介意問下除左依11個之外，有咩球員熱迷子係睇得上眼?

Giroud

買完翻黎出地波

都唔會出架啦，87分鐘換出黎impress me

賣波衫都好

睇季軍戰好似睇熱刺波咁 U U U U U....

睇完wimbledon先睇

柒到

7利今屆打得幾好

我d第1點好撚廢

456

Rose仲有無人要

熱狗累事(我)

Rose散步

btw Deir散步輸第2點先會有咁既攻勢

龍虎切

你地唔要個巴克利 我地以前都好想要

頭先果球早啲傳中仲好

傾哥

跣腳

死肥婆

rose有價好賣

無人要

rose（踢空氣）

開始覺得脆係英撚最重要果個

阿里唔係咁差

老鼠咁留意我地係咪想轉會

個肥婆降頭會唔會延續成季

toby

Dier個位比人反擊打穿左幾多次?

科1-1肥花

驚反擊驚到喺禁區口都唔敢攻

廢到悶到

一朗二美三摩迪 四夏五尼六沙拿
紐簡巴卡兩迪迪 古山基蘇利麥高
咸濕萊斯與雙奧 雖勇無奈命太悲
足球二十四名將 打末施華與文尼

得kane唔係守緊

仲有250

7LI其實踢得好好
但係傷

我刺唔賣垃圾

下半場換走我dier啦
2件辣殺

肥花

你好得閒？

好在冇買，條友十字軍來

出面個post講

出埋呢2隻獌狗=判左英格蘭死刑

kieran trippier
kieran trippier
we just dont think u understand
he only cost 5 mil
he's better than walker
we've got kieran trippier

kane哥今場做緊乜

我d斬波勁到

驚肥婆

咪又比超人擋哂

肥婆降真係好勁

盧卡古好廢

超人今屆係除咗hazard比利時踢得最好果個

即被人換

冇神手爭LU

傾哥又撻

脆今場啲斬波

我熱第一場fdly幾時 打邊隊
想睇foyth搭ccv

DIER差D救世界

toby >> Dier

不嬲

toby stay

仲話賣Toby

on9 護球空龍就吹奏 呢d科都做到啦

科唔踢入龍都吹奏了

賽果由我熱操控～～～

識波

有幾難呀

會唔會8人同場呢

3米

世3

jones廢過科啦
轉身又慢 越位又包撚晒

依家先換屌你阿里

想後腳解

屌你兩個咪再互含

3m > Dier

5子再同時落場

8子呀

中間由dier拍板

7公個game 5子出兩場 應該要再加分

on9 rose一早換撚走左啦 屎眼睇波

屌sor

有冇講明要英格蘭人先

下個post要叫 Please suck Harry's dick
如果唔係個降頭會跟成季

修夫基同肥仔邊個硬頸
完全冇plan b可言

肥仔唔會叫KANE 踢咁後
玩9佢咩

修夫基就係冇plan B

肥仔係有plan B但係唔用

認真，成場波三隻獌最倒米

球証都有牌

英撚仲有咩後生中場可以上位

宗師

龍虎切 winks

KANE 個態麻麻 下季應該RIP

呢隊英 有張伯倫都已經升一個lv

快D開個PO燈燈佢先

自由球好似已經有下季作客波衫同訓練t
官網搞乜鬼野仲未launch

冇人影相

好似話7月16號公佈

係晒俄羅斯

可能要簽既人仲踢緊世界盃 先冇消息炸

太樂觀

Welcome
Brozovic kovacic

頂盡咪哥倫比亞個中場
但我覺得好似唔岩用咁

Ok

Welcome James

726係美國 打羅馬

要教訓下 迪清高同條under了

其實係比人教訓翻轉頭

人地羅馬買左勁多人

之前國冠比人撚狗咁撚

不過季前熱身賽都唔代表D咩既

之前雲92最聯夠嬴晒
之後開季最聯都係甩轆

其實人地用季前黎磨合 我地就黎結算先買人 季初黎磨合 真係世界級

跟住季初夾唔好 肥著又唔敢用 咪擺 擺擺下又冇態 惡性循環

例子
素素

加個modric唔該

唔好咁痴線啦

學埋某會然d衰野

單單打打 開名啦

熱狗兩大痴線佬 科同脆 是咪約出黎隻揪？

唔通約左出黎玩69又要話你知咩

留意到兩位會然近來經常留言互含

支持你做世一ok?

英冠一is ok

Tottenham Hotspur will receive £3,399,111 from FIFA this summer, due to the contribution of their players in the ongoing #WorldCup in Russia.

終於有錢買人

利維：起新球場唔撚駛錢呀？命名權又未搵到水魚，要賣走你先有錢買栢豪

呢筆錢買foyth都唔夠

佢踢完世界盃應該賣唔去了

[Sky Sport 24] understands Mousa Dembele could stay at Tottenham Hotspur this summer with the midfielder’s future due to be resolved in the coming days.

The Belgian international is already understood to have already rejected a transfer to Inter Milan this summer.

#THFC #COYS

又冇左單生意 我連維拉柏豪都唔會買了

barrios好似去軌

痴線
跪90

牛清

Dier尋晚完場即all肥普
：契爺 即刻幫我賣走Toby

人地鎚仔都簽到好野

Toby Alderweireld on his goal-line clearance from #thfc team-mate Eric Dier: "I spoke to him after, I said I am sorry. I am sorry. It was very good play from him, he did everything perfectly but unfortunately for him I was in the right place."

反正下季都唔會同隊

唉屌你老母
好撚肯定toby走埋 下季防線會收皮
重現返早幾年既場場打big5 456

一路好走啦Toby

新手上路，想問下波衫應該開季前買定後買會抵d呢？有冇可能$500內連埋印字？見21已經開售了，但唔知抵唔抵

等outlet平先買

你下年呢個時候買2018-19果件咪做到500連印字

今年件都未必得，要埋字的話。

隊短

兩個隊長

安巴比咩譯名黎

法國中場都唔夠揪

負碌足球

文迪蘇傑 2場2 入波

個死球呃晒

隊短又比世界波收死

好撚廢 咁都救唔到

係咪買perisic?

個龍救碼有晒經驗啦

手長腳長

法國已經注入左我刺既負碌足球基因

我地肯龜縮打防反先算啦

咩料
D人沖出黎

隊長 掂嗱掛

隊長高舉大力臣

世界波

嗰龍上場反應又咁快

睇翻其實3-1 4-1呢兩球都比自己人遮線

唔算啦

隊長派膠

兩球都比人遮到視線 好慘

隊長

次次都要派

隊長又自爆

大家熟識的隊長又返來了

屌

7公個GAME

隊長儲咁多氣就係等決賽爆

終極一膠

隊長都係要派一派 先開心

Still Lloris

都唔知講咩好

比佢嚇到標尿

[COYS - 熱9累事] 熱刺球迷吹水區 76

死熱狗又大賽發波瘟

慢鏡笑到停唔到

難得入決賽梗係要show下自己既招牌武器

隊長打出喺熱刺嘅水準

🙈🙈

7公個GAME多唔多人估隊長會派膠

屌 又輸埋

熱狗又累事

Hugo Lloris Karius.....

其實我地個Title 寫左，累事勿屌。

究竟隊長係咩事成日突然膠一膠

點解唔出高華鍚？

陌生人真多

我係新來的

搞到捧杯都有種7味

希望你不要再來

7公個面咁就無左

隻GAME邊個嬴

揾人Cap 定隊長捧起世界杯個下。置頂！

熱刺隊長捧世界杯

有冇派膠個下

認真 法國一路踢落都係無說服力
定係以前d冠軍都係咁 係我太少睇世界杯

全部90分鐘內贏都算係咁啦

定係係法國呢隻踢法慢慢變左做主流踢法
傳統玩傳控足球既都一隊一隊出局

4強8強既都係等反擊既多

SEND比四格好波

印象中上屆德國都係贏機動性高
今屆反而妹下妹下咁

呢條友咩心態

難分真與假

出至你把口真係好笑

全部90分鐘內定勝負
大部份睇定黎食咁
有說服力啦
起碼俾西班牙1:0 大法好

基沙文做2奶咁耐
終於

滔下光啫

其實係既 但個踢法唔討好囉 有d悶

帽子戲法 (烏龍)

Kane拎神射手

卡里奧斯大賽柒2次亞軍

隊長望住自己失波個鏡頭

個反應係笑

Cap 埋Kane 哥拎金靴獎，Thanks

有冇人可以cap低

同Lloris攬攬先啦

都贏左,梗係笑啦

kane好似話唔會出現拎獎

kane搭飛機翻屋企未

Modric 好波

19歲
照鏡望下自己

摩迪金球獎

最佳11人大家點睇
Courtois
Trippier Varane Maguire ???
Kante Pogba
Mbappe Modric Perisic
Griezmann

Pogba 麻麻 wo
右邊應該munier

神射手點都會有份嘅

點可以冇傾哥

唔好啦 d表現真係射唔出喎

查皮亞吹撚大左

??? = jan

係 但睇數據 我創造機會第2多 只係少過尼馬

比安巴比撚到傻

夏世三應該要有啦

Lloris捧杯了！！！！！

modric真係慘

基沙文
Hazard Modric Mbappe
Kante 拉傑迪
Jan Varane Kompany Povard
古圖斯

希望洛里斯捧完世界盃可以帶返D運氣返黎

繼續派膠

派膠足球

個人心水
courtois
meunier maguire vertonghen marcelo
mbappe kante modric perisic
ronaldo griezmann

最感動嘅係魔笛終於拎到個人獎被肯定

ronaldo

我覺得牙朗打得幾好

隊長前幾場勁到

隊長廢果陣 卡列斯都比唔上佢
隊長勁果陣 保方紐亞ddg都要行埋一二邊
我地做球迷 應該點

卡吐
脆 華拉尼 超人 長友佑都
干提 摩迪 普巴
包皮 傾 基沙文

Sor9都係唔要電話佬
換夏世三

Toby Alderweireld believes performances from #thfc players at this #WorldCup prove the club remains on the right path.

Alderweireld: "It is something for the club and the fans to be proud of, you can see that for the past few seasons."

Alderweireld: "Everybody will say you did not win anything yet but our level every season is top four and we are extremely consistent. You can see at this World Cup. The players are at a good level and being decisive players for their countries."

Alderweireld: "Spurs are going the right way."

唔好走 我地依家有脆世四

整得差少少
唔好介意

Spurs are going the right way, I will find my own way.

本身想連住隊長推甩腳個下

但係當地CAM MAN ZOOM得太遠
睇唔清楚

摩迪決賽不敗個記錄就咁破咗

加長版隊長失波以笑遮醜圖

班利狗又唔開心啦

仲有27日英超新一季又黎，大家休息下~ 好快又開波喇

買人未

只賣不買

To Dare is To Sell

卡列奧斯心諗我做錯乜野
冇份踢都要俾人捉出嚟鞭屍

今屆世界盃我刺球員都算係咁。除左隊長奪冠之外，班友仲一貫咁贏數據：

1. 最多球員入四強
2. 最多球員入波
3. Kane哥拎神射

要J快D J 英超開波無得J

Most goals scored at the World Cup per club’s players:

Spurs: 12
PSG: 12
Barcelona: 9
Manchester United: 9
Juventus: 8
Atlético Madrid: 8
Real Madrid: 6
Liverpool: 6
Chelsea: 5
Manchester City: 5
Villarreal: 4
Zenit: 3
Besiktas: 3
Sunderland: 2

世界盃完了，可以買人未

肉酸到
冇野J要J同市宿敵球員

高下立見啦
打咁多字把撚咩

高華錫響球會同國家隊都係打後備，不如黎我刺打正選

其實點解國家隊同球會都會比洛神做隊長？
佢性格都唔係多野講，加上行出黎又唔係型。

“a good leader is not the person who talks the most, it is the person who talks the most sense”

熱最多嘢講應該係脆

呢句可以形容趣
“a good conductor is not the person who talks the most, it is the person who always points his fingers at others”

呢張未夠肉酸
哥斯尼摸盃阿妓ig照po先係最關家姐

賤種利狗死撚晒未?

仲有笑緊claim拎金靴、同隊長捧盃有一張相俾人遮住左

son正式入亞運名單
要金牌呀

唔熟亞運 但如果日本踢到世界盃咁款
Son有難

都預左要放棄son

U23+3呀嘛
日本世界盃陣容好似無人係u23

你太睇少要決心免兵役既個班韓國球員

我想去睇27/10熱刺vs鏝
請問係咪得官網先買到門票?

真熱名單Update@20180716連會員名36人

Gazzaniga > M.Pochettino > L.Moura > K.Trippier

Villasboas

Alderweirelamela

無敵破壞王

薪火向上燒

十二樓嬌拔

吉田董

係愛呀哈利簡尼

平安鐘叔叔

細屎忽Winks

Sonny_7

唯毒我心不變

JuanFoyth

大俠郭靜

田中菜津美

Lamela

太郎

MarcusEdwards

(迷普)食完又要痾 > 唔迷普痾

屌你alli

Van.Vaart

秋元真夏老公

丹尼路斯

淫心黃黃

熱刺的歌

吉高由里子

笑忘錄

樓下係戇鳩仔

嘉喜嘉

人生路

蒼老絲

無理小五郎

蝦你揀尼

EtiCalb

Daniel Levy

JJ不倦

新J入伍,多多指教
最後都係決定早買早享受, 仲未印名, 價值$479
btw, sor個真熱名單冇位update

hi 認住我就得 成個post最好人係我

睇住細佬

大丈夫！！
想問你係迷拉/反拉 迷脆/反脆
呢條問題好重要

啲後生仔好勁

足球小將

肉酸合集
人J你J
J個touch

係我熱都迷

好！
迷我就得了

屌咩 我先係熱刺最nice最識指揮最型最好波最charm果個世界第一查比亞
多多指教

我熱靠你啦,世一

發覺有兩位會然長期瘋癲狀態

吉田x 同脆

聽聞你爆閘

on9

入面臭唔臭

好型

原來科係gay

唔睇波衫以為學界波

校隊都可以整阿根廷波衫

我覺得估lloris唔會有失誤導致失波既
都唔好叫自己真熱

隊長:

依家個分係點，已經唔記得自己填左咩

26/7/2018 早上10：05 羅馬vs熱刺
29/7/2018 早上11：05 巴塞隆拿vs熱刺
1/8/2018 早上08：35 熱刺vsAC米蘭

如果深夜既波係西波 朝早既波應該點叫？

（指定要七公答）

iq題黎？

水靜河飛

得一單垃圾J聞 吊住癮先

BREAKING: Tottenham Hotspurs have agreed a deal with Borussia Dortmund for the transfer of Christian Pulisic. [BBC Sport] #THFC #BVB #Pulisic

假新聞？

Twitter forward
再淪落啲去到J假新聞了

鬼佬專業啲整埋條link
Lucas moura學下野

可能係利維整出黎應付下熱迷

後面加個westdream daily 都無咁嬲

射波

秒！

英格蘭罰球王的痛

世界盃四強英格蘭對克羅地亞，剛剛從被窩鑽出來睡眼的我，已經看見英格蘭查比亞（Kieran Trippier）在娥眉月頂射入了一記罰球，領先克羅地亞一比零。
如果大家是世界盃忽然球迷，不會知道查比亞在他的家鄉叫「貝利碧咸」，在地方少年隊時已經被教練相中，覺得他的將來將會繼承碧咸罰球王的美譽。雖然不能在曼城青訓扶搖直上（其實現在曼城一隊有多少是自己的青訓產品？）他被外借到英冠班士利再轉會到般尼，2015年加盟熱刺。
要做罰球王，除了努力，別無他法。要罰球快、狠、勁、準，雙臂一定要張開保持平衡，腰臀要準備為起踢腳一邊完全打開；起腳一方臀部收得最緊作拉弓，支撐腳的盆骨要儘量遠離腳掌支撐點，膝蓋伸得最直，臀部要拉得最遠用最強的離心收縮力作起踢基礎。
因為直射容易被防守球員和守門員估算落點，所以要在腳掌接觸皮球斜角度踢球形成每秒6、70度旋轉。由球員起踢觸球，皮球只可以以16、7度仰角提升再高飛曲墜，最後只有15％傳到皮球作衝前作用。而大家有時見到守門員「牛油手」明明接到皮球卻讓皮球溜到網內，是因為皮球高速旋轉，手握力和手套未能及時將皮球旋轉速度減慢至可以預算的走向軌道，那一刻反應再快都已無法將皮球撈回來。
他今年27歲，年年月月都在練罰球，減低這毫釐的偏差，同時又要加大勁度。
認真練球的勞損，除了是支點的腳踝腳掌因長期在非人體工學的擺位而造成壓力性傷患，腰臀位置更是長期在完全伸展的位置負荷，所以腰傷和鼠蹊傷患尤其常見。足球不像體操，教練和運動員都未必知道知道伸展運動的重要性，男孩在發育期間，髖關節因為突然長高再過份拉扯，活動幅度再度收窄。換句話說，這等於要求腹股溝髖關節長期在最張開的狀態去發動最大的離心力。
精英運動，從來都不是用來強身健體，反而是上了癮的自虐。
然後，是所有人以為足球在「愛回家」的四強比賽。五分鐘娥眉月頂的一個罰球，比平時練習射門的位置更標準。他可以選擇交給隊友，尤其是對金靴獎虎視眈眈的哈利卡尼（Harry Kane）。但罰球高手和低手的分別，是由起腳觸球到後續都可以穩定所有控制角度，皮球如何由人牆上空掠過再高速墜入龍門死角入網均完全受控。
這是查比亞國際賽生涯的第一記入球，多年練來的苦功一次過回報。
但隨後下半場比列錫扳平及文迪蘇迪補時絕殺，將決賽資格拱手相讓。到加時至116分鐘，鼠蹊開始鬧情緒，和上次評論占美華迪的情況類似。腎上腺素這時「閂水喉」停止壓抑鼠蹊痛楚，但雙眼卻因爲大勢已去在「開水喉」。痛楚強烈得站不穩，要兩名醫護人員扶離球場。
早來的入球，竟然成為隨後死守的令箭，「那練了超過20年的絕技，其實用來幹麼？」對比利時的季軍戰的後備席上，在想著英格蘭接二連三的鼠蹊傷患，中間的訓練過程，其實有些甚麼出了錯，當初卻懵然不知。

睇見左一段就無睇落去

期待世界盃數據王 返英超比19隊既快翼中出

屌你老味啦吹奏脆既根本冇睇過佢英超表現
今季比鏝456個場 對面擺明針對弱點 禁住黎屌 瘋狂中出 仲要睇住佢指手劃腳

下季打返三中堅 比foyth踢右邊
幫我執屎
咁咪無事

指揮王

有野j未？

科不了

樓上有新碧咸丁文，自便

不要再說了

牛清

牛清請完part time 之後就無見過人

FB Po返上季煞科戰5-4李城
諗起個場Lamela上半場同屎一樣
下半場突然食左禁藥咁款
希望有今場表現 黎緊可以當奇兵後備用下 出黎破大巴瘋狂前插

最低工資

簽到人 我著foyth21出街

夜喇 收皮啦

成個轉會窗淨係睇2位連登Ching 互含

如果大家是世界盃忽然球迷，不會知道查比亞在他的家鄉叫「貝利碧咸」

其實得忽然球迷先會吹奏

睇過脆vs sane就知

脆皮防守唔掂打四後只會瘋狂放大佢弱點 出佢一定要打三中堅搵人幫佢執屎

根本搵佢打右中瘋狂出波就最好。打三中堅係有人幫佢執手尾，但佢跑得咁慢好難做到三中堅需要的快上快落。

丁住先

下 paulinho neymar young

投票架
保球王憑咩

楊格左閘都有份

左閘今年突出既人選都冇乜

比我揀法國個lucas至少幾穩陣

尼馬係最on9

丙朗都叫有個人show

尼馬淨係有插水

丙朗真係一個救全家

見到尼馬打左個突

國米咁靚
奶茄

下半身有暗花

好少見nike波衫咁靚

國米件衫年年差唔多
多幾條紋又出新一季波衫

#thfc are set to complete a deal worth around £20M to sign Jack Grealish with Mauricio Pochettino eager to have him on the US tour. [Daily Mirror]

📄🖊 Another official signing!! 🤝 #SpursLadies welcomes @MegsWynne 👊🙌💙

Full story ➡️ spurs.to/Megan

#WelcomeMegan #COYS

女子隊幾落力

除咗柏豪邊個都唔洗諗了
Everton are in advanced talks to sign Malcom from Bordeaux for around £30m. (Source: SkySports)

malcom 30m抵啦
隔離spammer 都簽到yarmolenko 同felipe anderson呢d好野嘅時候我地連個似樣少少嘅傳聞都無

維拉無錢減價賤賣，唔知點解冇人搶柏豪，柏豪以前柒係因為踢翼，依家踢中場中／10號踢到成個dembele 咁，仲要識傳波，係goal assist 唔太靚，但屌，摩世一goal assist 都算特別高

＊唔算特別高

有無咁勁呀

起馬冇d 人覺得咁廢，你諗下，依家d 人狗屎垃圾都搶

最近big6搶左咩狗屎垃圾

鏝就簽mahrez 曼就Fred 阿就torreira 利就Fabinho
都唔係咁狗屎垃圾姐

又再講返同一番說話
淪落到簽個英冠B仔都令熱狗瘋狂打J
時間又拖咁長 比利維吊癮成功 求其簽件狗屎垃圾返黎都令我地high幾日
尋晚見到 Twitter 都有鬼佬提返六月頭吹緊個150m
依幾星期大家都好似忘記左呢個銀碼咁

最強轉會-利維

上面呢堆最唔熟個兩隻都叫聽過下
試問各位就咁睇jack grxxx呢個名都未記醒起乜水
Google完知叫維拉柏豪先識

Rose你講既說話一啲都冇錯 只係時間錯 同埋你球會個主席太撚痴線

我諗真係要賣eriksen 先有150m

唔係冇人搶
係柏豪佢一心想去熱刺
其他球會出再多錢 球員唔肯去都冇計
維拉而家嘅情況 冇咩bargaining power

柏豪 sick ball
肥普教英撚係有一手

唔洗買而件，肥肯出Lucas 打翼已經解決邊路問題。lucas 唔會比佢差。

Everton要又冇踢過大會=條友俾盡二線
記唔記得之前拜仁都想買過，但而家都冇左影

如果曼聯曼城想要佢
唔信佢唔去

英軍而家以熱刺做骨幹。栢豪如果夾到打法，佢入選的機會會提高。

佢淨係想入熱刺都唔出奇。

唔奇 但係佢地冇興趣 但亦唔代表冇其他球會爭

轉會市場係咁

球員有preference 想去大會 同時又想有出場機會

賣嘅球會有preference 想賣高啲價

買嘅球會有唔同level嘅心儀球員 有啲係top choice 有啲可能係買唔到too choice 嘅backup plan

球員經理人 想賺多啲佣

所以熱刺呢啲想買top choice 又唔肯高價收購球員嘅球會咪成日deadline 先有交易

老老豆豆，我第一次聽柏豪個名嗰陣上面嗰4個我都未識

唔求簽到大名,但求簽到岩用好表現

識佢係因為佢真係似柏豪
之後吹佢係新超星
個陣佢仲揀代表英格蘭 唔揀愛爾蘭
點知到而家22歲仔1場國家隊大賽都未踢過

趕去傾轉會唔返鄉下

#RedTogether

利維好野 肥普好野 曼聯好野

eriksen讚好

佢唔舒服 出席唔到比利時慶祝活動

但事實係佢走硬 消息指肥普唔要佢 要求利維賣走佢

肥普唔要

講過話係 toby同佢屋企人傾續約時得罪左levy同肥普

唔係熱刺比唔起錢 kane都廿萬一星期

Ya~! 下季有得瘋狂睇黑山同Dier

分分鐘有科

而家好似傳緊pavard 唔知真唔真

我刺又贏

賣toby就傳件後防頂佢位/ 做後備啦
又有人傷就又另一對打足成季
肥普對me/ foyth咁有信心可以坐bench

計劃係賣Toby 就買後衛

傳緊嘅有Pavard 同 de ligt 不過兩季都又貴又多人爭 唔知仲有咩目標

你係值得俾機會 科就

買人未 買人未 買人未

綠色第3球衣

想點撚樣

望到真係火滾

應該問賣人未？

咩人黎

開心死七公

Tottenham Hotspur have had talks to extend the contract of Érik Lamela

on9 連登

我都唔知
up肥普金句圖上黎
變咗條囡俾我

世界杯(只計熱刺球員)
最佳入球：son對墨西哥 / eriksen對澳洲 / trippier對克羅地亞
最-6入球：kane對巴拿馬
最好表現：vertonghen / trippier
最差表現：dembele
最佳防守：sanchez對塞內加爾 / alderweireld對英格蘭
最柒：lloris
最型：

點睇

v5對架仔柒到咁

咁細緻！？

如果係真就買得過

唔信nike 會咁俾心機

買了

屌你阿里最差

雖然係戰術定位問題多少少
前面太多人走空位

利物浦冠已奪

人地連龍都簽埋 個陣容幾好J

反觀我地連毛都冇條

Ching 係邊間買？

屎波寧阻住曬 踢咗我個位

Spurs 6-0 Southend

Pre-season action began in earnest at Hotspur Way today in a behind closed doors friendly.

Match report ▶️ spurs.to/SouthendMatchReport

Erik Lamela scored a first half hat-trick

半場戴帽 20k週薪續約lml

Lamela ⚽️⚽️⚽️
老撚⚽️
LM ⚽️
Tashan Oakley-Boothe ⚽️

踢得咁好仲邊使買人

Erik Lamela scored a first-half hat-trick

Lamela played a pass out wide to Lucas on the right

Lamela to score with another close-range finish

Ben Davies playing a lovely one-two with Lamela before delivering a cross which Lucas converted

couldn’t prevent Lamela from completing his hat-trick on the stroke of half-time following another flowing move involving Lucas and Aurier

a superb pass from Lamela

痴撚線

邊個仲敢反lml

娜娜

因乜解究 柏豪又變番3,40m

咁貴仲邊洗買佢？頂盡比15 m

精華片都冇條

邊個仲敢反我

Villa also want the sale of Grealish to be completed as soon as possible, with the club eager to raise funds to resolve the financial difficulties that it endured at the end of last season.

The Midlands club almost faced the prospect of administration and potential liquidation in June after they were issued with a winding-up order regarding an unpaid tax bill.

Villa managed to reach a settlement with Her Majesty's Revenue and Customs (HMRC) but need to generate £50m in player sales in order to avoid financial ruin.

And manager Steve Bruce confirmed earlier this month that Grealish, who played for Villa in a 4-1 pre-season friendly win over Walsall on Tuesday night, will have to be sold in order to escape the possibility of administration.

Bruce told Sky Sports, "We're up against it, let's be open and honest, we might have to make some decisions that might not be easy, we have to generate some money.

"Inevitably that is going to be player sales. There are going to be people that I do not want to sell - and the obvious one is Jack."

究竟係唔想買人定無人買到 你話翼如果出多d lm係可以唔買人 但son一開季踢唔到 大屎忽老化問題嚴重 中場中點都要買掛？toby唔走後防又的確係夠人
但後備深度係唔夠

你知 我知 單眼佬都知 但levy time 未到

We have reached agreement with Portsmouth Football Club for the permanent transfer of Anton Walkes.

All the best for the future, Anton. 👍

#thx are leading the race to sign Juan Quintero from FC Porto but club officials insist a deal is not close at this stage. [Bleacher Report]

我的J文

其實年年都係去到轉會窗最尾嗰幾日就會買到人

舊年呢到又係不停屌 又話冇右閘 又冇kane後備 結果到最後一星期日先done deal llorente aurier sanchez

呢個係喺熱刺嘅營運方式之下產生嘅效果

我都想早啲買到人

但睇左咁多年 大家應該慣係最尾嗰幾日先會買到人啦 不過大家想屌咪繼續屌

唔係慣左就代表冇問題架喎

呢幾年季初有幾柒大家都知啦，如果季初可以擺返多啲分季尾爭歐聯就唔洗咁辛苦啦

我認同係問題呀 我都想早啲買人

所以咪叫大家繼續屌

不過有人問係唔想買人定買唔到人 我就提下大家其實以熱刺嘅營運方式 係會到轉會窗最後先有交易

一定會買人 一定會洗錢 仲可能洗唔少 不過去到最尾先會見到

呢樣野係錯既話無論你使左幾多錢都係錯架啦

係唔好 不過我只係明白點解會係咁營運

早啲買人咪要比貴啲 唔止轉會費 仲有經理人費

又或者買唔到較心儀目標 因為人地可能會等吓有冇其他大會有興趣

又或者唔會夠錢 起球場同設施

又或者比唔起利維 肥普 人工

呢種形式真係害左隊波, 年年入局勁慢,拖到咁遲先夾人夾到隊真係百害而無一利

利記金錢足球

佢地早幾個月仲J緊自己呢兩季全英超駛錢turnover最少

買佢番黎，其實有冇機會打正選呢？30-40m又好似真係好貴

撇開價錢唔講
以一個英冠球員作為轉會市場既first priority已經好撚大問題

買幾個星期買都係講緊10-15m，都唔知利維拖咩？

拎黎加人工喇，好過射落條三線二打六度

都係，個個都搶大球會球員，我熱第一單刁居然係瞄準英冠

其實點解會覺得係first priority? 柏豪只係其中一個熱刺心儀球員 你以為熱刺要先簽完柏豪先會同其他位置球員傾？

事實係熱刺同一時間傾緊唔同位置嘅球員

但因為維拉嘅財務狀況 同埋冇其他更大嘅球會爭 佢又想去熱刺 所以咪呢單deal最接近完成

其他大粒啲嘅球員 多人爭 熱刺又唔肯overpay 咪傾耐啲

真心好葡萄猁個陣
前中後龍都好撚勁

竟然有de bruyne同傾

咁究竟邊隻先係first priority? 睇唔透
任你點幫球會講說話 以big6黎講
去到依家連人都冇簽過 點都講唔通啦 買返黎即岩用咩？唔洗夾波唔洗時間咩 得返三個星期多啲
另外又要諗班世界盃球會季初有機會未回復得切

根本種種因素加埋去睇利維就係屎 唔好講咩年年都係咁做得熱迷就預左要接受 就係因為鍾意呢隊波先去屌先想去變
悔氣都講句繼續咁樣轉會買人方式 永遠都唔會有冠落袋

Btw忽然醒起下季熱刺所有死球
都會由大力神轉做脆處理

諗起都

其實由始至終 我都同意遲買人係問題

只係我明白點解咁遲買人 因為熱刺收入不及其他大會 又唔肯overpay 但又想簽啲大會都爭嘅球員

明白 同 完全冇問題 係兩件事

每間球會 都有佢經營模式嘅 事實係利維成功令中遊嘅熱刺變為big6 仲可以起埋全倫敦最大新球場 兼財政健康

呢啲野 好多同熱刺以前同level嘅球隊 好似愛華頓 維拉 列斯聯 都做唔到 有啲仲搞到降班 破產

利維唔係做到100分 但我唔認同佢廢 唔係佢 可能熱刺仲年年爭歐霸

年年夏天都係有班人不停屌未買人 未買人 但其實有冇嘗試去理解點解會遲買人？明白左又有咩提議去改？

呢度冇人係熱刺accountant 冇人知熱刺overpay 去買人有咩財政後果 所以我覺得其實不停咁屌係有啲無謂

但我重申 同意遲買人係問題 但明白點解會咁

其實 熱刺傾緊咩人 球會保密功夫做到好足 唔想引其他球會爭

但留意啲可信嘅記者都知 martial, de ligt, Pulisic 係其中一啲高priority嘅心儀對像

可能仲有其他 不過就冇漏出黎

保密黎講光頭佬係幾勁
好似vdv 突然爆出黎就即刻黎左

所以要改 咪就係要加強收入 令熱刺終有一日 可以同其他big6 一樣overpay 去快手買人

其實熱刺以經比以前有錢 同出手闊綽左 你睇人工比到Kane 200k 一星期就知

但要完全追到其他大會可能最少仲要幾年時間

其實買人有邊個想拖得耐

拖越耐越多人知 越易比人搶 有玩FM既實明白

其實好多買人都係好快手搞掂

利買艾利臣都係一兩日既事黎 好快搞掂

會咩

其實fm唔係真係咁真實

買賣球員 involve 兩間球會 球員本人 同球員經理人

啲搶手球員 會等吓睇吓有咩大會 除非有球會overpay 比個好正offer 佢同佢經理人 咁佢就即簽 冇嘅話咪等吓 睇吓有冇第二間會有更好offer 冇先考慮番之前個offer

經理人又想收多啲佣 放料比其他球會睇吓有冇興趣

到球員肯去一間球會 買方球會又要比得起人工

球員contract 傾得掂 又要同經理人傾佣金 好多經理人絕對有能力令佢嘅球員唔去某啲球會 同樣 熱刺亦唔會同某啲麻煩嘅經理人交涉

好啦 球員經理人同買方球會傾掂曬 兩間球會又要傾轉會費 例如payment structure 分期 定 inventive based

FM打機咁 有deadline覆 又冇agent fee. 球會泄錢又好易揾得番 轉會緊係易啦

利就係overpay 得agent fee 好緊要 所以咪咁快買到咁多人 熱刺唔會咁做（即管屌 但呢個係事實）

仲有 報紙報利買人就一兩日 人地背後 報紙未報導之前 傾左好耐啦 真係兩日傾掂咁多野咩

fm無agent fee

FM點會無agent fee

太多年無玩 講錯唔好意思啦

不過 我重點係打機唔同現實

現實 球會落bid係差不多轉會最後一個step

之前同經理人探風 睇下人工想要幾多

我仲玩fm 嘅年代 㩒吓個球員profile Page 問吓個scout 就話你知球員有冇興趣

現實 球會同領要同球員傾球隊理念 打法

唔係㩒個制就球員答interested or not interested.

講一大段 仲以為咩高見
點知原來d野錯哂
根本係管理層有問題先推到咁遲買人
講到好多步驟咁
就算係 咁點解人地係傳fekir
我地係ndombele
人地fabinho無啦啦就簽左
我地傳都無傳 話approach過既都得咁少

打機唔㩒制你想點呀
搵條友扮aurier聽電話？
問下佢有無興趣加盟呀

好簡單，因為啲錢去哂利維人工到

fekir連波衫相都影埋啦
fabinho就突然彈出黎

轉會費/Agent fee肯定標到咁高 對方先快快手up頭accept

但最尾話報紙報之前傾好耐 我未必覺得係咁
先唔好講佢買得精唔精明同岩唔岩 可以肯定既係佢地覺得岩用 唔會擔心咁多 出手好闊佬 根本對方lur飯應

唔緊要 我講錯一樣 就全盤否定 係你嘅選擇

我尊重你嘅睇法

其實報紙傳聞同真係傾緊咩球員可以係兩回事

你要出名嘅咪 有 martial Pulisic de ligt 攞

熱刺作風係買人要咁保密 報紙咪少啲料

講緊遲買人喎
你有幾可見過熱刺買人係7月就done deal

人地係出手闊綽呀

熱刺一定係出手低啦 我只係話我明白 冇話認同

熱刺有幾多能力去出手闊綽啲 呢度冇人係熱刺accountant 冇人知

但現實係熱刺收入冇其他big6咁高 但仲起到新球場 又財政健康 球員人工追近大會水平 同時利維人工亦都高 呢啲全部係事實 唔好只講一樣

遲買人咪講左n次點解

熱刺出手低係其中一個原因

所以買人需要時間咪爭好遠

打機就㩒制 現實係同經理人傾好多轉 傾球隊理念

呢篇文章幾清晰講解現實轉會點運作 如果未睇過值得一睇

點解人地傾 你又傾 你要8月尾先done deal?
姐係點解人做paper 你做paper 你份野要臨deadline先交到

deadline fighter型啲

有無人整理下肥普呢幾年
幾月幾號買咗咩人要幾錢？

買人係利維負責 唔係肥普

肥普只係話比利維知佢想要邊啲球員

你要嘅list 其實Wikipedia 好清晰寫曬

2017-2018

PLAYER FROM FEE DATE
Davison Sanchez Ajax £42,000,000 18 Aug, 2017
Paulo Gazzaniga Southampton Undisc. 23 Aug, 2017
Juan Foyth Estudiantes £8,000,000 30 Aug, 2017
Fernando Llorente Swansea £12,000,000 31 Aug, 2017
Serge Aurier Paris St-G. £23,000,000 31 Aug, 2017
Lucas Moura Paris St-G. £25,000,000 31 Jan, 2018
Total: £110,000,000

2016-2017

PLAYER FROM FEE DATE
Vincent Janssen AZ Alkmaar £17,000,000 12 Jul, 2016
Georges-Kevin Nkoudou Mbida Marseille £11,000,000 31 Aug, 2016
Moussa Sissoko Newcastle £30,000,000 31 Aug, 2016
Total: £58,000,000

2015-2016

PLAYER FROM FEE DATE
Toby Alderweireld Atl Madrid £11,500,000 08 Jul, 2015
Clinton N'Jie Lyon £8,300,000 14 Aug, 2015
Heung-Min Son B Leverkusen £18,000,000 28 Aug, 2015
Victor Wanyama Southampton £11,000,000 23 Jun, 2016
Total: £48,800,000

2014-2015

PLAYER FROM FEE DATE
Ben Davies Swansea £10,000,000 23 Jul, 2014
Michel Vorm Swansea £5,000,000 23 Jul, 2014
Eric Dier Sporting £4,000,000 02 Aug, 2014
DeAndre Yedlin Seattle Undisc. 13 Aug, 2014
Federico Fazio Sevilla Signed 27 Aug, 2014
Benjamin Stambouli Montpellier Signed 01 Sep, 2014
Dele Alli MK Dons £5,000,000 02 Feb, 2015
Kevin Wimmer Cologne £4,300,000 29 May, 2015
Kieran Trippier Burnley £3,500,000 19 Jun, 2015
Total: £31,800,000

答第n次 早十幾個post 講過

熱刺收入不及其他大會 又唔肯overpay 但又想簽啲大會都爭嘅球員

啲球員同佢地經理人 會等睇吓有冇其他大會 有更好offer 熱刺唔夠其他大會出手高

咁點解唔出手高啲呢？ 熱刺本身收入有其他大會高 又要起新球場 洗錢諗過度過 咪咁

我唔知熱刺有幾多能力去overpay 但事實係熱刺人工慢慢追到其他大會人工 又起到新球場 買球員嘅名氣亦大左 但同時利維人工亦高

另外 又或者好似 martial個case 獌唔想賣比熱刺 獌咪拖吓 睇吓可唔可以賣martial 去第二隊 或者令佢留隊 咁咪所以close唔到deal

Again 我只係講番factual嘅野出黎 冇話咁樣嘅方針係好定唔好 我覺得有好處亦有壞處

thx

好多都係8月中打後先黎，大家唔洗急。

睇肥普era利維買咗咩俾佢姐

Juan Foyth Estudiantes £8,000,000 30 Aug, 2017

簡單D講, 即係主席度縮
好似街市婆講價咁, 想慳得一蚊得一蚊
係尻屎架喇, 但唔係咁尻屎嘅話就唔係有今日嘅熱刺

今屆開季就deadline

啱呀 你真係簡而清 叻👍🏻

連續3年頭4 普捷天奴先係居功至偉
利維企開d啦

肥普 利維 我覺得都有好大功勞啦
起球場 唔太關肥普事掛

我地正氣，唔玩金錢足球

出左新波衫啦 上官網睇吓

唔記得咗今季早deadline tim

有無人覺得呢張影得好核突
十足小學生著運動衫咁

比你搶左講先

覺 啲fitting 好差

係咪key 球員個頭上去？

咁就好睇，上面個張唔靚

講咩買人遲定早吖，年年都係咁嫁啦

平靚正喎

睇下美國我part你part成點

我驚利維同肥都忘記左

梗係啦！
條褲同件衫下半part一樣色！
十足十小學雞著褲著到上心口

其實本身deadline fighter係ok
只係下季之前有世杯 d球員要抖 轉會期早左完
son又要踢亞運
先放大左個問題姐

仲要其實之前肥普有講過遲買人呢個問題

姐係佢地都覺得咁做係有問題 但而家呢一刻其實見唔到有咩改善

其實係冇需要買人

遠睇又幾似攝咗衫咁

唔賣人就唔買都可以接受
人頭係夠(好彩eriksen 16強就出局可以carry) ， 利維又唔會隊錢買1線即刻踢正選
山上半季都要交好多學費

早買夾， 俾肥普執戰術梗好， 但而家又到7月中， 屌都費時
唔好做deadline fighter係簽素素， Gomes之流就得

#thfc are leading the chase to sign Barcelona midfielder Andre Gomes and are now his most likely destination. [Mundo Deportivo]

同埋盡快定Toby, 3m去留
走就快手買人頂

提升CCV
史達寧

今季買完

反而龍門個件紫色唔差

主場柒撚到

同相差咁遠嘅

相影到好柒

柒嘅最主要原因

AIA

駁唔到

8月31日
主席: hi 摩佬 我想買馬斯亞
摩狗: 轉會窗完左啦喎 1月再傾啦 bye
主席:

點解hp得一季

件紫色training都好正

toby就走撚硬 ccv係replacement
大屎忽應該會退落黎輪換 winks上位/eriksen踢落1格

結論係:唔洗買人 主席又賺錢

黑底紫章個D?

yes 呢件

唉 everton 簽埋 malcom

吹到係愛記得米

羅馬，華倫都有傳緊，係唔傳我熱

有Moura唔使法甲翼啦
你話大師兄歸位就話姐

走鬼呀，究竟150m去左邊

主席

球場起耐左
條數差唔多啦

買人?不了

主席同中國建築一樣

袋袋平安

有無人會入手

呢件都好正

出街極Mk

太花
好易著到似基佬

mk, gay
岩晒會然科

好難carry 好彩我carry得起

法甲Nxxxx飛翼系列

Tottenham Hotspur are unlikely to complete a deal to sign Jack Grealish from Aston Villa before the club's USA pre-season tour. (@Football_LDN)

Done deal.

利記已簽破轉會紀錄龍門

咁貴，擺低下先

一貫光頭佬做生意手法

我係咪太早買件作客

點解我地仲可以一個人都唔買

nike

失望時可以多d睇森林巴對轉會操作既解釋
900幾樣要傾，又要情投意合，我地係特別既一隊

求撚奇喇 普都係勝利十一人

好鬼節墮，中遊、爭冠球隊投入都大過我地。
光頭佬無錢無誠意就賣盤啦

On9
光頭佬咁撚高人工點會走
(btw, 唔好搞錯，利維只係主席，係細股東，賣唔到盤，班主係joe lewis)

好撚有心搵錢嫁

我諗比起買唔到人，更重要係睇佢留唔留到人
如果原班人馬都可以接受
最怕佢賣toby之後，求其搵條又係要google既唔知乜水頂上

咪科同ccv

winks唔知幾時落到場呢

其實我印walker 個季佢大傷
印lml 個季佢又傷足一年
我岩岩呢季印左winks......

大家今季夾錢俾我印脆/科好無？

想燈世四

咪撚搞我
我好有潛力架喎
即食又得
你要搞就搞 d 25仔好了

我都不斷強調我地要'淪落‘到係咁J英冠維拉柏豪/google人既轉會
人地中下遊買人又積極
中上遊西咸買人就買堆non google人

熱刺今年轉會=淪落 節墮 兜踎

始終大屎忽同華超開始老
其他位就算當打都無後備

英超巴塞

人地果件training kit

Nike食撚屎

岩呀
我地train完魔笛同大師兄就過去踢正式比賽
下個係alli同傾

慳水慳力

人情味利維
同son續約

咩事

你都係想講你係新美欺姐

Son 續約到2023

真係續左

對泡菜亞洲杯咁有信心？

下個topic可唔可以叫做 祝福son

唔想佢做兵

唔通有兵役解約條款

利維都幾強硬，第一個要續既Toby響度嘈嘈閉，就接二連三同其他主力續，我就唔信Kane同Son既要求同Toby差太遠
但衰在Toby扭計，我覺得就算宜家佢想留利維都唔會啋佢

雖然之前同toby老豆傾唔埋欄反左面 但以佢嘅質素要搵代替品實在太難 以球隊整體利益出發嘅話 其實係咪應該都照留住先

冇知一問 點解要同佢老豆經？

佢經理人=佢老豆

Tottenham Hotspur have confirmed that Heung-min Son will be available to play against Newcastle United on the opening day of the @PremierLeague 2018/2019 season before competing at the @AsianGames2018. (Official)

佢自己係想留

係利維 肥普 已經決定因爲之前嘅事而放棄佢

LEAKED: Tottenham Hotspur winger Erik Lamela appears to have signed a new contract with the club. [@DiMarzio] #COYS

美娜又嬴
7公

之前都係佢老頭搞出黎咋嘛？

son係咪準備轉藉

有itk咁講 itk啲野信不信由你

“bit more from ali z: It is not just contract situation, he disrespected both Poch and team mates, not a liberty to say more, if and when he leaves will update.”

He係指Toby

屌，我會反拉到底

又係呢啲三覆被，
if or when he leaves will update 即刻咩都無講
段野純粹話佢已經無條件決定續約與否

個重點係 話 Toby 唔只合約問題 仲做左啲野唔尊重肥普同隊友 所以冇得留低

如果你話咁係咩都冇講 咁你話咩咪咩囉 都係純粹分享吓

不過itk啲野都未必可以盡信

反拉+反脆

如果你成段野唔睇個if字，你咪解得啱。
無錯，disrespect可能係事實，但佢又戴哂頭盔無話一定走硬。所以先最憎呢啲講啲唔講啲既所謂itk

個重點係佢disrespect 其他隊友

個itk都係分享吓原來除左合約 原來toby同球會仲有其他問題 你咁又要屌人

你要淨係知佢續唔續約賣唔賣走咪等官宣

有啲人 好似我咁 想了解事情各方面嘅原委 咪睇吓呢啲消息

搞到隊波不和係幾大鑊
好似美欺咁帶頭架空領隊就仆街
宜家我地隊波一齊玩uno係柒就柒啲，但係好團結
無謂一個無心留嘅人搞散

唔通下個deal done 係脆續約

又係你自己蓋棺話： 因為佢唔尊重隊伍， 所以佢走硬嘛。咁我咪話畀你聽段文字唔係咁解囉。
你覺得睇完呢幾句，了解會多咗嘅， 我冇嘢好講
但係我覺得呢啲講完又冇結論純鳩up，就無謂捉住幾隻字大做文章， 僅此而已。

七公係真係屌緊，就黎射

推緊

我真係覺得我從呢段itk知道 原來除左合約之外 仲有其他問題令toby冇得留低喎

咁我緊係了解多左啦 就係咁

唔緊要 大家解釋完咪算 都多謝你回覆

脆皮真係係應該就簽新約

Alasdair Gold 都喺呢篇Q&A預告左

美娜簽到2022

一個勁人都唔會簽到 個百幾m預算當冇講過
Wilfried Zaha wants to leave Crystal Palace and join #thfc but the club are unsure about the finances needed to complete a deal. [Bleacher Report]

全部拎哂黎續約 再賣埋Toby
我熱最已陣

#thfc target Wilfried Zaha has informed Crystal Palace that he wants to leave this summer and the club are now facing a major fight to keep him. [Evening Standard]

如果買到zaha, 咁黎緊脆皮應該會入好多波
大把罰球佢射
拿拿臨大手買入脆皮波衫等升值

dllm 快d續撚晒肥普d契仔約(dele dier bd lml ssk)
再賣撚晒佢d眼中釘啦(toby rose dembele eriksen lm wym)
最後用賣人賺返黎既錢加主席人工

我呢

eriksen應該同肥普嗰邊呀

直到琴日仲對toby保留一絲希望
比大家咁講都開始灰9
唉 仲同自己講唔好咁傻好似上年咁期望walker會奇蹟留隊

既然係咁 接受現實
1.離開英超去宇宙級豪門
2.去曼聯 但死都爭取到換martial過黎

馬仔同呢日傳得好行既我要前者 潛力實力都好過後者好多 亦都一樣可翼可鋒
但如果曼聯咬實唔放馬仔 死都唔好就咁套現賣toby去曼唔該
上年賣walker去曼城都冇咁反感 但去曼聯就真係

btw 送上醒神j圖一大張 比大家j下同止止血先
ps露點 廢事比人ban

你太渺小 忘記左你tim

脆人工點都會加啦

肥普: Eriksen? 不了 阻撚住我出lml

英撚後備話正選渺小

英超前列隊隊陣容都有補強
而家開始夾成個月開季搶分
我熱就一成不變 賣埋主力甚至會弱左
就算真係買到柏豪 我都唔覺球隊實力會有進步
今年真係唔樂觀 英超第6完成 歐聯16郎 下季踢歐霸

歐聯可能小組賽都唔到呢

今年plot 2唔會又咁黑仔掛

上年鍠 今年疤

熱刺呢隊閪波遇強先愈強
英超華陀唔係浪得虛名嫁

呢個諗多咗啦

對曼城個兩場
對祖記次回合

唔買人開季先勁
班波夾慣夾熟
一黎就屌打對面啦
錢又慳埋

就算買左人都唔會用，省番 d 錢好過

son bb
2023年

又黎自我催眠大法

雖然Sun Sports同wet dream daily無咩分別

水靜鵝飛

wet dream daily係迷脆既咩？

迷拉的

wet dream daily 係脆架嘛

其實除左某一比較on9的會然外，我真係睇唔透大家係真撐脆定假撐脆

真撐脆
假撐脆

前幾年都仲係垃圾屎 地底泥
依家上神枱

人大了，工作忙了，責任重了，時間少了
再沒空餘選擇迷脆還是反脆了
因我已用上每日全部僅餘的時間反拉了

撐英脆反熱脆

主席: 你真係好了解我,好,加你人工
下個續約就係你

新波衫相無素素

有人點未

尋日維拉揾到財主救命

即係到維拉唔急低價賣pako換錢

賣就好似都要賣， 但而家維拉慢些少傾

屌 成日單打

點解仲未簽到人

咪續咗Son同Lamela囉
當簽人架喇

其實而家唔係最需要係key ball 中場咩
點解好似冇傳過呢個位嘅人

丹比利賣唔出，應該唔洗買住。

me

巨巨唔返黎，老蘭又走

Sorry 咁多位大佬，原來咁多真脆粉

【體育】型男基奧特曾許下承諾，贏得世界盃就會剃頭慶祝，至今仍未兌現，但他就表示肯定不會走數。

31歲的射手基奧特（Olivier Giroud）雖然在世界盃沒有入球，但仍然助法國史上第2次高舉大力神盃。開心過後，他自然被追問早前剃頭的承諾，而他也不打算不找數：「太太希望我在兒子周日的浸禮後才剃頭，洛里斯亦表示會幫我。」

法國多名球員在奪標前，都許下不同的承諾。除了基奧特之外，隊長門將洛里斯、前鋒費基亞亦將會把頭髮剃光，而已轉會馬德里體育會的翼鋒湯馬士林馬則會染髮。至於中場馬度迪更會騎單車由巴黎去到都靈，奪冠後退出國家隊的中堅阿爾拉米，就會跟法國柔道冠軍Teddy Riner打一場交。

等睇隊長

洛里斯(和尚)

隊長剃左頭就唔認得，當新球員加盟

試為圖片配上適當對白。

我上皇馬了

至於中場馬度迪更會騎單車由巴黎去到都靈

岩岩google睇 行路都行6日

全部都係某會然分身

魔迪同屌你真係兩個極端。

魔迪就進攻數據唔靚，不過就梳理中場；屌你成場on99咁，但間唔中會入番兩粒交數。

而家的熱刺需要魔迪多過屌你

Kieran Trippier wanted by Real Madrid and other Euro giants as Tottenham brace for £50m bid for right back. (The Sun ) 皇馬 50m 買，賣唔賣？請比脆～

賣
唔賣

賣

我熱carry唔起脆球皇 唯有忍痛割愛

我支持佢去大會
熱刺要佢打緊逼係有d浪費既

的確牙朗走左之後皇馬差一個指揮官，話唔定可以做埋名叔之後做領隊，前途一片光明，我地熱刺唔可以咁自私強留佢

你地班仆街冇撚野呀?讚成50m賣脆?

屌你脆咁勁起碼80m先賣

世界第二起碼1B

G持，唔賣正傻仔

主席: 錢啊

tripper都28
踢埋euro都差唔多要讓位
仲話英格蘭後生大把前途
但起碼walker tripper hendo都唔係細

臭利亞已經冇人記得

廢

2022

咪變 ashley young咁

新主場畀人笑似廁所

準備比英超19隊當公廁係咁屌

Ashley young有得踢係因為rose唔爭氣姐
如果Ben davies係英格蘭應該都入選

廁版

熱刺duck

世界盃四強班友全部唔響到，唔洗睇了

正常

有我喎

有son me

有先奇

點解有son

無巨巨 是咪真係走啦

After Paul Pogba's £89m move to Manchester United in 2016, Klopp said he would quit football if such fees became commonplace.

The £66.8m signing of goalkeeper Alisson from Roma took Liverpool's spending over the past 12 months to almost £250m.

We don't care what the world around us is thinking," Klopp said.

"Like Manchester United didn't care what I said."

The German added: "It is only an opinion in that moment. Did I change my opinion? Yes. That is true. But it is better to change your opinion than never have one.

"We have the players we want."

好奇一睇 spursoffiicial 對上一次like Toby 嘅post

Tottenham Hotspur beat Brentford 2-1 in a behind closed doors friendly this evening. Fernando Llorente and Georges-Kevin Nkoudou scoring the goals.

巨巨走硬
冇老母馬同Edwards
係咪已經等賣

Winks 都冇

傷呀

重點係冇Edwards 同贊臣 兩個都離會機會好大

另外winks 仲未好番曬 冇入名單

大力臣入16強未歸隊姐

左6咪大力臣......

Where is me

winks仲傷緊 唔係呀
係咪要破lml記錄

脆皮幾時過皇？？

冇人要你

老母馬俾人見到響winks後邊做rehab

新modric skipp

twitter班友對佢好高評價咁

Winks 有番之前個態都掂啦。

麻由由原來都係熱狗

睇過佢d u唔知幾多歐聯，係幾勁既

原來我刺而家冇8號仔，對上一個係唔係帕加？

保連奴

馬神啊

正選出親都輸

真熱，最強後備奇兵。

mason好慘

last goal嗰場正選架
最衰Sherwood, 一嘢出晒2件

個陣既契仔賓

mason最慘係一箭定江山個場為左入波傷左
之後就比dier alli 騎過左
去埋hull仲差d命都無要收山

Tottenham Hotspur striker Harry Kane has confirmed to @SkySports that he will return for pre-season on August 6th, just five days before their @PremierLeague campaign begins. #THFC
抖耐啲啦
横掂8月都唔會入波

鐵人咩
容咩易傷呀

6號夾埋大師兄返黎

癲完未

仲有19日就close window

如果我早過碧咸出道

我 80m
toby 50m
kane 170m
eriksen 150m
dier 70m
rose 40m
alli 120m
son 90m

除左lml dele dier ssk 山 bd winks gaza之外
全部都可以賣
我相信肥普用呢d契仔搭半隊青訓可以打入英超前4

靚女足球員Lauren Pickett去左London Bees

你漏咗科

其實係唔係又簽番D翼返黎變下陣呢

打左2年, 就黎街邊掃地個阿嬸都知我地用咩戰術啦

最近傳

France Football say that Spurs scouts have been busy at the Under 19s European Championships casting an eye over France goalkeeper Yehvann Diouf, currently on the books of Troyes AC.

佢真心幾好J

翼真係夠人，如果肥識用lucas 同拉美拿的話

肥普要D可翼可前既人
lucas 都係變陣用,好難有正選踢
少林就當攻中用
其實最近傳返zaha,我覺得佢岩肥普用

馬斯亞單野完左啦？

完咗啦

英超得轟有興趣
但係獌唔想賣
開到89m

買到多仔個美國仔未？
人地昨晚對怨婦猁又入球又助攻咁，勁好丁。

肥普唔似會買

連英冠仔grealish都搞唔掂

可翼可前既用son頂住先啦
依家CM既問題比較急
大屎忽唔想踢細屎忽傷又未好得哂得返戴亞雲耶馬同SSK
除非肥普想改打433擺阿里同大力神搭個防中

果150M 買人資金係咪已經俾光頭佬落咗格

收支平衡 咁你明傳說中既150M點黎啦

球場超支
4億鎊變10億，唔洗填數？

主席:

圖呢？

上季有幾場冇咗大屁屁 搵erikson 踢中中
完全冇人串連到前場

大屎忽雖然冇傳球，但做到搶迫同把個波運上前場。

wanyama>dier
不過肥普死攬dier

意粉上季個態唔知做咩，出親都甩碌

Martial同Zaha你地會簡邊個？
先唔講買邊個先 zaha都要比水晶官抬到70m
利維你係得既
Btw大家簡邊個
Martial正皮
Zaha負皮

我留個正皮先

就好似幾年前死唔比錢買比拉軒奴
而家咪死死地30m買廢物ssk
levy就好似香港樓市d淡友

永遠關鍵時刻落錯注，好心咪撚再J雲達華治啦，都成8年前

帶傷踢軌之後傷多幾個月

近幾年都係一樣既買人mode
臨尾幾日黎D on9 deal

馬屎眼好過zaha
仲要歐洲國籍，zaha 要踢非洲國家盃年中要走成個月

但獌唔會放比對手

我地邊係對手丫

個老細啱價就放俾人

利維好波！

非洲國家杯改左夏天踢啦

夏天踢會唔會熱到中暑

Sor 我潮左

之前又話4年一次
依家又變左2年一次踢夏天
班力架點頂 熱到仆街

Martial 喺熱刺心目中一直都係高priority 過zaha

但係曼聯唔想賣比熱刺 除非熱刺肯用天價買 但大家都知熱刺唔會肯比

車仔賣左hazard 同古圖奧斯 咪夠錢用高價買martial

所以咪傳得番車仔仲有興趣

啱啱有人問首席itk jjetset 係咪已經完全冇可能買到martial 佢話咁又未係 不過睇個勢就機會唔大

非州杯WFC

熱刺有興趣 但又係嫌貴 加上人地未決心離開多仔去英超 熱刺肯比錢都冇用

人地踢多蒙特有出場機會 但黎熱刺要同alli eriksen son Lucas Lamela 爭位

仲有利物浦都對Pulisic 有興趣 以高普同多仔啲球員嘅關係 佢地先係最有機會買到Pulisic 嘅英超球隊

再有另一個itk話Toby 唔尊重肥普 所以好難留隊

同埋市場上冇人肯比Toby 叫嘅人工

純粹分享 唔啱聽就ignore la

都係嗰句 itk 啲野 信不信由你

ali z on toby: Only wants to stay as nobody wants to pay him what he thinks his worth, in addition he needs a change of attitude if he does stay as he acted very disrespectful to Poch, not over finances but can't/won't reveal unless he goes. He did not act professionally and if it was me there would be no way back but I am not Poch.

快開po

真係有咁誇張搞到影響士氣咩？

Martial 係好過Zaha 熱刺都知

但Zaha 同時有英籍 同埋計歐聯 home grown player

所以zaha係有啲優勝之處

不過jj都係話Zaha 都唔likely買到

推爆埋佢